種GB的自由鳥「攻略討論谷」齊齊賺GB

為左日後方便加好友, 同埋唔洗限制住WHATSAPP 2XX人既細谷.

我開左個telegram 大谷, 希望可以有人一齊入黎吹水, 同埋SHARE下遊戲資訊等等.

請各位留低好友id. 一齊賺GB

有自由鳥都入黎吹下水

求蘿蔔

隻game 玩左一陣, 好無聊就無玩
D 數據都多到用唔晒, 唔使種.

想問吓詳細玩法其實係點？點樣可以加gb

你指隻game點玩？
個遊戲教學好詳細

你跟住做就得

有個數據爆激館，起左之後就可以轉days入去

因為隻game簡單，hea玩緊

好似冇乜人玩了。
靜到乜咁

有無人玩運動會？